電車中環滙豐總行對開翻側 9男女受傷

凌晨零時許，一部往西行的電車途經中環滙豐銀行總行時，突然失控翻側，整部電車橫亙在馬路上。車上9名乘客受傷

龜速都會反艇！

凶兆

點？有咩預言呢？

冇啦冇啦

架電車咩編號？

173?